{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 덕진동 호텔 워너비(HOTEL WANNABE)"
    },
    "text": "全州ブティックHOTELワナビーは清潔な客室と最高のサービスを提供するホテルとして知られています。 客室は2021年4月に新しい寝具類に交換され、すべてのお客様に満足していただけるよう最善を尽くしています。 ホテルワナビーでは全州旅行を一緒に始めて終わらせることができると自負しています。 ただし、オンシーズン、特定日および祝日には料金の変動がある場合があり、客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 また、スイートルームカラオケの利用時間は09:00から23:00まで可能で、バグ専用客室は個人IDでゲームをしなければなりません。 ネットフリックスの視聴は個人IDで可能です。 貸室イベントとしては、平日13時以前はデラックス客室を6時間、プレミアム客室を5時間利用でき、平日15時以前はデラックス客室を5時間、プレミアム客室を4時間利用できます。 また、平日17時以前はデラックス客室を4時間、プレミアム客室を3時間利用可能で、平日17時以降はデラックス客室とプレミアム客室の両方で3時間利用可能です。 週末及び祝日の15時以前はデラックス客室を4時間、プレミアム客室を4時間利用でき、15時以降はデラックス客室とプレミアム客室の両方で3時間利用可能です。 イベントとしては毎日、貸室先着20%割引クーポンが発行され、無限クーポンルームを利用すると次の予約に50%割引クーポンが使用できます。 すべてのイベントはヤノルジャ予約にのみ適用され、当日現地での決済には適用されません。 常に顧客の立場で最善を尽くすとホテルワナビーは約束します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルワナビーはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルワナビーは清潔な客室と最高のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルワナビーの客室はいつ新しい寝具に交換されましたか？",
            "answer": "ホテルワナビーの客室は2021年4月に新しい寝具に交換されました。"
        },
        {
            "question": "ホテルワナビーではどのような旅行を提供していますか？",
            "answer": "ホテルワナビーでは全州旅行を一緒に始めて終わらせることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルワナビーの客室は予約時に確定されますか？",
            "answer": "ホテルワナビーの客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルワナビーでのスイートルームカラオケの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルワナビーでのスイートルームカラオケの利用時間は09:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルワナビーのバグ専用客室はどのように利用する必要がありますか？",
            "answer": "ホテルワナビーのバグ専用客室は個人IDでゲームをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルワナビーでネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "ホテルワナビーでネットフリックスの視聴は個人IDで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルワナビーの貸室イベントの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルワナビーの貸室イベントの利用時間は平日や週末・祝日によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ホテルワナビーではどのような割引クーポンが利用できますか？",
            "answer": "ホテルワナビーでは毎日、貸室先着20%割引クーポンや無限クーポンルームを利用すると次の予約に50%割引クーポンが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルワナビーのイベントの適用条件はありますか？",
            "answer": "ホテルワナビーのイベントはヤノルジャ予約にのみ適用され、当日現地での決済には適用されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルワナビーは常に顧客の立場で何を約束していますか？",
            "answer": "ホテルワナビーは常に顧客の立場で最善を尽くすことを約束しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 531
    }
}